中醫撚請入面

請問e 條藥方用左咩藥

毒藥

少腹逐瘀湯做底再加啲健脾補陽嘅藥
絲打月經過多兼有瘀塊？

我本身想睇飛蚊症
我今個月初一泥經 所以經血都比較多 (滿月多經血？) 血塊都有小小

泥經遲左兩日 泥經前有捱左一晚夜 同小小唔開心( 鬱住鬱住) 同有腰痛

醫生話我脾消化唔好 氣唔夠

飲落幾甜下想問吓邊隻藥咁甜

媽煲湯熟地黨參都甜，其他未飲過

巴打肝鬱

上星期有d酒後抑鬱

好似太補飲完有d喉嚨痛

無咩事
五碗水煲成一桶水
唔使飲倒左佢
好快藥到病除！

唔知點解飲完好興 同有d 想嘔

無野
除衫飲保礦力

兩味都有當歸 我有好多子宮熄肉(割左) 應該唔食得
我問過醫師泥完經應該點補 佢話補脾就ok